💳 信用卡討論區 (32) 先睇#1-4 後發問 貼link搵食過主 年費免問

目錄

#1 FAQ
#2 集中討論卡種
#3 大學生懶人包
#4 教學

借定唔借，還得到先好借！

世上冇免費午餐
學賺回贈前，先爬文做功課

#1 FAQ

Q：年薪 $1,000,000 申請咩卡好？
A：八達通卡

Q：想求 Member-Get-Member (MGM) 推薦連結應該點做？
A：留低自己 Telegram 等聯絡分式，重申本 post 嚴禁貼 MGM link

Q：點申請年費豁免？
A：(1) 先致電年費豁免或客戶服務熱線 (2) 如未能豁免可考慮取消信用卡
(收年費後一個月內取消，卡行一定會回水)

Q：邊張卡回贈高啲？
A：消費習慣因人而異，請自行比較

Q：邊張卡 O! ePay／PayMe／WeChat Pay／支付寶HK 有分？
A：Google

Q：八達通自動增值 (AAVS)、網上繳費用邊張好？
A：睇集中討論卡種

Q：迎新／推廣嘅里數／積分／回贈幾時先有？
A：睇 T&C

Q：點解有啲卡你地唔講嘅？
A：狗也不屌

渣打

Q：究竟 PayMe／WeChat Pay／支付寶HK 有冇分？
A：冇

安信

Q：有冇得申請返 Visa？
A： (適用於全新／現有客戶)

實用 Link

💳 信用卡討論區 (31) 先睇#1-4 後發問 貼link搵食過主 年費免問
[url]

Apple Pay 特約銀行和發卡機構

Google Pay

TTRate

手機開唔到咁長嘅 post
有冇人幫幫手

我都喺街

#3 大學生懶人包

(以下所有卡都用學生證／Share Limit 大法就開到)

Part 1 : 現金回贈類

· 中銀 i-card + 大灣鑽石銀聯
· 安信 EarnMORE 銀聯 + WeWa Visa
· ICBC 星座 Visa Signature

用法

i-card：每月頭 $1,111 拍卡 (Apple Pay、Google Pay 都計)／$1,111 網上 10X 分 (4% 回贈)

大灣鑽石銀聯：每月頭 $2,500 閃付 4% 回贈

WeWa：食飯／海外 - 過 $400 可以玩 Shake Shake 回贈，最多有6% (基本上玩親都係 15X = 6%)
唱 K 有 4% 回贈

EarnMORE 銀聯 + ICBC 星座 VS： 補位神卡
以上所講嘅類別以外嘅簽賬，就靠依兩張
收銀聯就簽 EarnMORE：2%回贈
唔收就簽 ICBC 星座 VS：1.5% 回贈

同場加映

BEA i-Titanium：月份簽賬滿 $1,800，當中網上簽帳有 3% 回贈
(經常簽網上過$1,800 者可考慮此卡)

Part 2 : 里數類

(里數卡只講 Asia Miles，因為好少學生卡有 Avios 玩)

· DBS Black World Mastercard (DBS BWC)
· American Express Cathay Pacific Elite Credit Card (CX AE)
· 中銀 i-card

用法

DBS BWC : 本地 $6/里、海外 $4/里

CX AE : 本地 $6/里、海外 $4/里
可入 lounge

i-card：每月頭 $1,111 拍卡 (Apple Pay、Google Pay 都計)／$1,111 網上 10X 分 ($1.5/里)

#4 教學類文章

DBS 開 Black / Eminent (共用信用額)

條件：成功批核任何一張 DBS 信用卡，並已啟動 DBS iBanking 網上理財

Step 1：登入 DBS iBanking 網上理財

Step 2：於信用卡一欄，按「申請信用卡」

Step 3：短訊認證後，便可選擇想申請的信用卡類別

中銀開大灣區一卡通 (共用信用額)

條件：成功批核任何一張中銀信用卡，並已啟動網上銀行

Step 1：登入網上銀行

Step 2：於信用卡一欄，按「申請信用卡」

Step 3：選擇「中銀雙幣卡大灣區一卡通」的雙幣鑽石卡並按「申請」，再按頁面指示完成

繳交學費回贈

持有恆生大學聯營信用卡 (中大，城大，浸大，恆大)

請參考 “中大資訊” Facebook Page 教學

Step 1：登記「高達5x Cash Dollars自我增值獎賞」

Step 2：登入個人e-Banking 繳費

鳴謝：中大資訊Page

其他信用卡

常用繳費信用卡 (接受大學生申請) 包括：
1. 恆生 enJoy (0.5% Cash Dollar)
2. 中銀 i-card (0.4% rebate)

恆生 enJoy 繳費方法請參考 持有恆生大學聯營信用卡 Step 2

中銀網上銀行繳費步驟：

Step 1：登入網上銀行

Step 2：於「信用卡」一欄按「繳付賬單」

Step 3：按「繳付新賬單」

Step 4：按頁面所示輸入繳費資料

唔該曬波鞋區嘅覓清

回上文師兄，繳費都係食得唔好sai
E +無埋
BTW 小心下個月SC番單D分唔足
我用東亞支付寶有3000入左去計红包了
無左部份分

回上文如果人工得170k左右申請flyerworld會唔會decline?

要24 ,有無用佢果幾種服務？易D

喺上個 post quote 返過黎先，關於點處理海外俾收銀碌咗 DCC 單

一種服務都冇

btw 之前係佢信用卡客戶

留名

去旅行碌卡 現金回增邊張好啲?

wechat渣打都當現金透支了

想問下如果想玩 fxtrade 或者 plus500哩啲外地證券商
係咪求其有信用卡都可以過錢去?
之前用恆生 enjoy 卡,入咗錢去信用卡到但係過唔到

不過flyerworld本身都少人討論, 佢cut左繳費之後就仲趕客

we7 信唔過

唔少，係難偷雞伸請
之前仲30無寫明可資產apply
八達通都5蚊時神卡

$8

同問
我可以即開個十萬戶口開卡

平時簽都5蚊里ok 啦

同感 其他卡乜都唔中個時就簽佢一流

暫時實測 boc dbs無事

努力緊 有冇人低過240k 都批

八達通1/5開始aavs有上限

我ok 我貪佢萬用咋

終於收到去拎星座卡嘅信

試下無壞

we7又話上限3張信用卡，無張10000共30000上限。我今個月過左35500了

8仔而家都係$5呀，不過cap左$10000

LM

如果你係好似我咁每年碌一次保費，都申請得過。
來緊會簽$9000有9000里迎新

平時用咋 都夠啦

我知，下個月先cap
我仲用緊佢八達通
下個月轉(唔似你地玩N張
係今個月俾佢食左3000分傷心D

乖乖地只係玩俾自己同aavs

上網睇到張DBS M咩撚卡批左
要等幾耐先收到

其實咩情況下先要打電話

bea flyer一般 我會等有9x promo先攞出黎用

個時就好抵玩

咁你平時用咩卡

唔知 因為不嬲申請卡
都會打黎對下名 地址 出生日期之類
佢特別啲咁

vs 中6個範疇既全簽佢
拍卡簽boc icard
網購icard
網購爆左就vs(2.78一哩avios)
交費flyer
乜都唔中就可能flyer或者大新ba

至於咩4寶個d就唔好講啦 都係個d

ic 我係懶人 費時諗咁多

Dbs唔會過到10k,dbs250一日

講緊東亞姐

有Earnmore已經好夠

睇完前面個DCC遲下去旅行真係唔知碌唔碌卡好
但岩岩又申請完張HSBC白金

hsbc dcc免手續費兼有分

由申請到收卡
一星期時間

點解無人講ANA卡

如果你有玩開ANA 不如你分享下

今個禮拜收到好多call問ana

ANA 只有食迎新

白金

優惠少左咁多，如果唔係仲有戲飛8折優惠真係唔想再keep佢

我有環聯個ac，依加有信用卡reject信上面個free tu report code,但我打完入去佢話我有ac要我登入，但到我登入之後又無位入果個code

呢張香港愈黎愈common

比得起但係申請唔起

有無人知點搞

因為難儲掛

好似聽過一個巴打話要拎住封信踩上佢地office

我都試過你上面講嘅情況 最後放棄冇試了

我同老婆一齊申請東亞Flyer, 佢直接收到卡，我要去分行拎

過安檢會俾人查銀包

Miss 左 free app day

我以前有cx elite但cut左換左張blue cash但係變左得10k額 從此無用過
咁仲申唔申請到

你一年平均簽幾多？

佢比左10k額之後就無簽

咁都俾你諗到 過X光機見到嫁嗎

一試無妨

對我嚟講plat credit好似抵玩啲
但唔捨得手上張green charge

巴打係點申請？

就係過x光出事，佢以為係卡片刀

而家張張都無

大家一齊用返百達通

有關係咩

我唔知呀 但似乎我仍然俾佢限左可以有一張卡 可能未簽得夠多掛
如果只可以要一張就唔咁快轉啦

你申請果時年薪100萬定係寫真果個？

寫真既

咁我寫今個月果期 岩岩出左bonus

btw 果時申請左幾多日收到sms話批

第二日就有 星期一申請 今日收DHL

對唔住 我岩岩用左我同事果個喇

咁由佢啦 多口問句姐 有消息上黎update 下

希望得啦

有冇人已經用緊Tap&Go cup
好似話個rate係hkt自己定，係咪差過cup本身個rate？
同埋喺支那閃付成唔成功？
返支那用debit card感覺上安全過用credit card，想買返張

如果人在外國想SC AM card 係外國網上買野（museum tickets) 但又收唔到one time password, 咁係咪姐係唔洗諗網上賺物？

問咩多 我有興趣玩
搭得cx 多 想搭ana 以前搭ana 都係比錢

係唔係有專人送俾你？？？

三款錢包試晒，但未知result

巴打夠年薪 ？

我嗰陣係DHL送黎，之後sales就出黎幫我搞埋啲酒店租車會籍

養到啲人懶晒

三樣要求都未夠，不過舊年碌左50萬，準時還清

幾時既事？ 話說我有揾過幫我開plat credit 個sales 佢話一定開唔到，試都唔幫我試

其實可以點check到某次交易有無同幾多dbs dollar ,除左記住自己有幾多之外

跟都費撚事幫你口女

我們已收妥閣下的申請，並於10個工作天內將申請結果通知您。參考編號:

唔知佢洗唔洗我比salary proof

打錯
條友跟都費撚事幫你跟

雖然開放左但都係難申請
只感嘆美國嘅plat charge真係阿豬阿狗都申請得

lm

香港都好快會係

期待

外國想收 SMS OTP 嘅話開定漫遊先

就算開到 我諗好多人都過唔到自己個關去比年費

最近想上 Zuji 買機票，諗緊開唔開張玩下
人一世物一世

係唔係用個盒仔寄嚟？

收到申請SMS幾分鐘後就話批左，年薪唔夠

美國就係 香港得張相後面個紙盒

今日收唔到卡
唔想用張 poly 卡買火車飛呀

幾個都問免唔免到年費

收到星座卡啦 等左勁耐
佢俾左17萬額我

Earn more 張卡 簽乜都有2%回贈
咁個回贈係直接入落去張卡當現金

定好似d cash dollar 咁

如果似d cash dollar 比如恆生 佢有限商戶先用得咪仆街 我想拎d錢黎網購咪唔得？

利申 超新手 有錯屌細d

EarnMORE 現金回贈計劃條款及細則 #3

咁個 policy 嚴唔嚴

好似一定要簽夠

係 好嚴

直接回

我23萬，不過佢出錯星座😂😂😂

叫佢賠償

岩岩先收到信，但信係4月13號印
要5個工作天內拎
未寄到就過左期？

我都係4月13

打上cs問 話張卡三月尾批

...咁我變相迎新時間少左

年費方面唔好理住先

你食完迎新仲有咩方法可以存到ana

就咁碌要8蚊一哩wo

岩岩先收到，過左一點銀行山左
下星期一去會唔會拎唔到

大把啦

例如?
如果係4寶既話 點解有4蚊/6蚊既唔碌 簡張8蚊 ?

你的武功有待增進

想問下有冇巴打用過資產出 CCB Eye Card
大約要幾多先出到

廿萬

唔係3個星期內拎就得咩？

好想快啲知張細頭白金批唔批 希望佢星期六都開工審批啦

5 個工作日後，3 星期內
我個封信都係 13 號出，今日拎到了

巴打你真係心急到

因為我月頭去旅行

巴打係夠收份去申請？
我琴晚申請的

題外話提一提大家
雖然我地大家都係土生土長既香港人，但如果你不幸地有非永久居民既朋友就留意下
中銀信用卡依加唔批非永久居民既信用卡申請，今日見個客reject reason係：非永久居民

原來我睇錯

大師 請出招

the club開卡最抵
link就80萬分
the club就70萬分加8000 club分

簽夠幾多先迎新？

所以話補埋條尾數無得簽架啦
得一張卡儲，食唔到咩promo

i-card 有無多D資訊 睇完#1 都唔太了解 官網又無寫太多

每張簽1500就有迎新？

銀聯個張人仔1500係點計？計港紙數跟佢匯率計返？

不如你講下你想知啲咩？
唔好次次都伸手？

我之前申請唔批
620K annual

我之前寫240k 佢連tu都無查就reject
今次填720k睇下佢會唔會叫我比月結單先

240K 直接reject 都正常既

銀行唔係有得揀持咩護照 / 身份去申請既咩？

前排就大陸身份證要開戶6個月後先會批，依加直頭話非永久居民都係一個reject reason，搞到我都唔知點幫客申請好

所以今次寫720k

隔咗大耐，冇咗件事，今日突然醒起
唔該巴打

少過佢要求一半

10 倍簽賬積分條款及細則
適用於「網上簽賬交易 10 倍簽賬積分獎賞」：
1. 推廣期由即日起至 2018 年 12 月 31 日 (包括首尾兩日及以交易日期為準) (「推廣期」)。
2. 「網上簽賬交易 10 倍簽賬積分獎賞」只適用於客戶在推廣期內以「中銀 i-card」進行的網上簽賬
交易(即「合資格交易」)，惟不包括:感應式支付交易/手機支付交易、網上繳費交易、網上繳費分
期、網上支付系統繳費予指定商戶、購買及/或充值儲值卡或電子錢包的交易、金融機構/非金融機
構的產品/服務交易(包括但不限於存款及過數/轉賬)。
3. 中銀信用卡(國際)有限公司(「卡公司」)全權酌情決定合資格網上簽賬的類別，及界定為非網上簽
賬類別的簽賬，並根據 Mastercard Asia/Pacific (Hong Kong) Limited 釐定於網上簽賬的合資格交
易。
4. 10 倍簽賬積分已包括合資格交易原有 HK$1=1 簽賬積分以及本推廣的額外 9 倍簽賬積分。每位客
戶(以每個卡賬戶計算)在推廣期內透過本推廣每月最高可獲額外 10,000 簽賬積分。獎賞以交易日
期計算並由每月的第一天至月底最後一天計算，有關交易需於交易日後 7 天內誌賬。
適用於「感應式支付/手機支付交易 10 倍簽賬積分獎賞」：
1. 推廣期由即日起至 2018 年 12 月 31 日(包括首尾兩日及以交易日期為準) (「推廣期」)。
2. 「感應式支付/手機支付交易 10 倍簽賬積分獎賞」只適用於客戶在推廣期內以「中銀 i-card」透過
Mastercard 感應式支付進行交易及/或以「中銀 i-card」透過手機支付，包括 Apple Pay、Android Pay、
Samsung Pay、WeChat Pay 付款進行的零售簽賬交易(即「合資格交易」)。合資格交易包括零售簽
賬(不包括以「積 FUN 錢」兌換的簽賬折扣/金額)。而網上簽賬交易、網上繳費交易、網上繳費分
期、網上支付系統繳費予指定商戶、購買及/或充值儲值卡或電子錢包的交易、金融機構/非金融
機構的產品/服務交易(包括但不限於存款及過數/轉賬)或卡公司不時公佈的指定交易類別除外。
3. 卡公司全權酌情決定合資格感應式支付/手機支付交易的類別，及界定為非感應式支付/手機支付簽
賬類別的簽賬，並根據 Mastercard Asia/Pacific (Hong Kong) Limited 釐定於感應式支付/手機支付交
易簽賬類別的合資格交易。
4. 10 倍簽賬積分已包括合資格交易原有 HK$1=1 簽賬積分以及本推廣的額外 9 倍簽賬積分。每位客
戶(以每個卡賬戶計算)在推廣期內透過本推廣每月最高可獲額外 10,000 簽賬積分。獎賞以交易日
期計算並由每月的第一天至月底最後一天計算，有關交易需於交易日後 7 天內誌賬。

好心你自己去搵資料啦

但佢仲要唔洗你比proof咁好

師兄係咪好大壓力 咩事搞到精神分裂？

想知D咩不如你講 睇下我答唔答到你啦巴打

點樣用到1111

咩係1111

你個問題會唔會太撚on 9 撚知你點用到1111咩

有得拍卡既地方就可以用架啦
我答你去7仔買曬1111蚊雪糕你係咪去做啊

快D叫我比proof啦 快D比完快D批

我乜都睇唔到
眼不見為乾淨
強巴息怒

屌條友唔知真On9
定擺明玩嘢
上個Post又係咁
Block撚咗佢算數

買里數

我做中銀都睇唔明既屌

你上年碌得多嘛

佢應該係講緊boc i-card拍卡/網上 分別每月頭1,111有10倍積分
點樣先可以食足依1,111既額度

你點洗錢我地撚知咩,點答你

直係唔知佢個標準

CUT左佢再開過

請問每張中銀信用卡一次定係點？？？

其實你當佢無得免好過,官方無講過可以免

我有問過我個sales，佢地話如果唔夠年薪/資產，上面係唔會處理個申請 所以佢唔幫你交上去都正常
但你呢個情況係電腦系統自動批核左，咩原因就唔清楚

AE批卡不嬲都會睇簽帳紀錄，之前佢by invitation都係睇呢樣野 你個account 咁新佢好難批

簽帳紀錄係好大關係

咁我一定唔批都似，取消左cx elite之後佢叫我換張blue cash,點知變到批1萬比我 我就掉撚左張blue cash落床下底

咁冇啦，張cxae 新開
一個月簽左100K (＄2/AM) 之後冇用過

有冇人知wewa卡萬寧買嘢算唔算百貨
伸手求解答 Google完都冇答案

百貨超市類別之商戶:
例如：一田百貨及一田超市、百佳超級市場、惠康超級市場、大昌食品市場、佳宝食品超級市場、崇光百貨、永安百貨、先施百貨、裕華國貨、AEON、c!ty'super、FUSION、MARKS & SPENCER、 TASTE、UNY、U購、千色CITISTORE及更多

「百貨超市」指根據安信/Visa/銀聯國際組織不時界定之商戶編號為香港百貨公司及/或香港超級市場所進行的港幣簽賬。

萬寧 屈臣氏都冇寫可能真係唔包

東亞9x唔包百貨超市

有人ask bea FB
官方答萬寧有9x

其實正常批既話係咪唔會收到呢個sms
我們已收妥閣下的申請，並於10個工作天內將申請結果通知您。參考編號:

我果時張AE批既話係直接sms話批左

中銀icard等左半個月都冇消息
直接帶齊野去銀行搞會唔會快啲 定一鳩樣

一鳩樣

中銀半個月就小意思啦, 一般黎講最起碼個零兩個月

唔該樓上兩位巴打

五月有大約十萬蚊野要買
最快係咪要wewa財仔卡
利申26歲仔都冇信用卡
想有張卡仔賺下回贈

碌10萬

買電話比女友 自己又換電話 請老豆老母阿妹去旅行報團錢 依度都大約四萬 仲有啲電器野要買

10萬， 1.5%都$1500

終於收到citi張pm 都幾靚，如果有埋呢張細頭白金就正

黃子華今期可能有排等 搏唔過wo

張pm真係幾靚下 但垃圾
存在價值只有旅游保

新客先會？ 我係share limit 完咗優先訂再開，都恢一星期收卡

你年薪幾多？

呢2張真係最靚我覺得

你8m佢應該秒批架喎

8m
一個月搵成6，70萬
連登仔

但miles 呢講既卡好似得佢先4寶都用得哂？

你開張卡淨係為左咁樣刷分？會唔會本末倒置左

會有sms，如果2-3日都無就即係衰左

唔好散播流料
我試過好多次冇事
再加上打埋去CS問
超二萬五先當現金透支
你個個月轉幾萬比人？

唔係我覆架 唔好屌錯我

我琴晚申請今朝收到話10日內通知結果係唔係即係衰左

去外國同大陸用wewa銀聯都幾抵
酒店海外簽賬都中又有4%再加shake shake6%
簽一簽就10%回贈
銀聯重冇海外手續費

其實渣打都有1.5%現金回
迎新重有一千 點解用ICBC星座卡

好 反正唔急既

你收到第一個sms未

今日發現ae黑卡同白金卡都係用the centurion lounge
黎緊又打算去旅行
所以想整翻張ae白金

應該係，我星期五晚申請星期六朝早8點收sms話收到申請

咁我星期一再睇下收唔收到先算

竟然有四寶咁多
我只係知payme 支付寶 重有邊兩寶

魚彈同紅腸

我知唔係你 我係覆上面嗰句姐

如果你夠料，又有用開佢地卡，秒批有咩出奇？人地都寫明最快可以 get decision within 60sec。
事實有咩唔講得出口？

個條友傻架 專講埋d on9野 block柒佢吧啦

唔好話8m收入 8m資產都秒批啦

佢可能以為8m=8萬

蝦仁炒蛋 蒜泥白肉

唔好影響倒正常嘅討論
大家識做

想知大家一個月用四寶玩幾多張信用卡
我就怕比人block所以一張

明了 用iphone又要買流動讀卡器 我張卡又唔accept微信
咁即係得兩寶

用比自己同支付寶可唔可以食到citi cash back 12000蚊個迎新 有冇師兄試過

Creditview 睇tu多左兩個戶口 但呢排都無申請信用卡 應該係三月頭個兩張星座卡

因為食完渣打仲覺得肚餓想再食

係公認既事實
但無12000咁多

因為迎新出咗 SCAM 仲食緊
中信 2% 想等年尾先開

唔係

巴打唔洗咁快灰心住

為左入lounge整好似有啲唔抵

究竟有無人收到星座卡

係咪即係可以？
佢$12000回贈1200

咁就好喇 仲有希望

想問學生 既話應該申請邊張 睇完1-4都係唔知簡邊個

百達通就夠

你又係既 人地個懶人包寫得咁清楚。。。

張銀聯卡喺廣州周圍都用唔到
成日話 冇閃付 拍卡唔得插卡又唔得
銀聯無用

張卡係匯豐銀聯卡

香港邊一張有閃付功能

想問d信用卡既優惠多唔多好似中銀icard，大新one plus咁，
d優惠會年年keep住一樣？
我想申請中銀張大灣區鑽石卡，
但攞得卡黎都係6月既事，
如果得半年貨仔玩好似有d無謂

咁又唔係淨係為入lounge
我都想join下佢地搞既event
之前聽某巴打講過下 覺得好神秘

我都諗緊洗唔洗交料 但如果要交料既話，咁啲人點樣今日申請第朝就話批卡

如果想要現金回贈既，咁梗係先申請張earn more先，連張八達通入去食2%。然後就係i card，用nfc有1111.12quota有4%回贈

岩岩申請左張enjoy卡
想問點樣可以係手機上睇返啲交易內容？

ebanking

enjoy卡
down個ebanking app咪睇到囉

易批又交費0.5%,其實唔算差

寫得咁清楚都要問真係同佢個user name一樣

小弟無信用卡。。。 唔明咩係T&C 同睇完都係好亂

你鐘意現金回贈 就申請曬#3現金回贈類所有卡
鐘意里數就申請曬 #3 里數類嘅卡

有幾難明

唔想玩咁多張嘅 想一卡走天涯就
里數 Dbs Black (開卡方法喺#4)
現金回贈 宇宙星座／Earnmore

用返現金算啦

救你唔到

More

唔明應該要重考DSE中英文

我有一刻懷疑自己有語障 搞到個懶人包新手睇唔明
再睇多次先發現有語障果個應該唔係我

真係救佢唔到

ON9問題,點樣睇返自己最紅自主獎賞登記左D咩

算啦
所有呢啲post都係咁 俾晒懶人包寫晒出嚟
佢又真係有睇嘅 不過會copy一次再問過
我答你又只不過係將第一頁啲嘢重覆一次
唔答你又話小圈子 唔新手friendly

真係救佢唔到

真消費係咪間間都不受影響?

當你真係有睇再加埋語障

我自己玩開哩數就同你講哩數啦

開中銀-icard 網上開 唔識就行入中銀開戶口，到時你唔想開佢都會屈你食
icard每月頭1000拍卡同頭1000網購用

開dbs compass visa，網上開,開完係dbs網上銀行定onmi 用現有客戶身份dbs black card
每碌6蚊有一哩

至於你想延伸落去點玩抵d 咁你就要自己學下google同睇tnc

有無咩唔明 ?

如果你只係為咗要上網買嘢嘅話，申請張大學聯營卡或者 tap&go 乜都夠晒啦

自從申請左i-card同eye card
基本上已經冇乜機會用scam dbs black cx ae

收到呀

係 功用無咁凸出

今日喺深圳茶餐廳食早餐，同職員講用大媽區閃付俾$，一拍即出單，職員知道唔使密碼及唔使簽名，臨走前仲提我小心張卡，唔好唔見。

請問中銀大媽區卡係咪用Apple Pay比都有4%回贈

依個$12000簽帳係四寶都計嗎

唔計 we7pay要收透支手續費同埋利息

月結單

月結單睇唔睇到獎賞錢積分黎自邊一次消費？

唔得
只係得條大數分番

基本
額外5倍
Promo 入賬

D盲撚列晒表比你都仲問

唔好理佢地啦

明曬 但咩係tnc

terms & conditions

我百老匯、萬寧同迎新
依家唔知邊個獎賞錢未入

買野送俾Li燈會然

想問下滙豐白金卡每個月結單週期頭$10000繳費先有RC，附屬卡同主卡係分開計quota定合併計？

時間可以沖淡一切

有無推薦link

如果我打兩份工 兩份都係full time 要填入息 應該點填 填其中一份又唔夠年入
但又只可以填一間公司

張細頭白金批左喇

恭喜巴打 唔洗交文件？

唔洗呀，但我已經交第3次附屬卡身份證

佢個系統好on9 次次申請附屬卡都要人交一次

個問題係，我申請果時一次，前晚又交一次，今日又交一次

各位巴打
想申請渣打張simply cash
月入唔夠既話，要有幾多錢係戶口先有機會批

Citi信用卡月結單個金額隔離寫住RC係乜意思？

年薪真係鳩填就ok?完全無對其他嘢?

自 CR先岩
係咪即係退返錢？

無對其他野，除左身份證無交過其他文件

720k

唔係好似CX AE咁架 通常會要你補入息 人地唔洗只係佢簽帳紀錄好

其實第一個已經係

但係我成年都無簽過佢張卡喎

TU maybe AE同HSBC一樣 無標準

我都覺 早知唔申請埋CITI prestige 啦,成皮野年費添

依加希望佢唔批比我

我覺得好靚

交電話費 網上行 用開 citi rewards
有無更好選擇？
另外交aia保費用咩卡好

［member] 批完唔confirm咪唔洗交 [/member]

真？

AE係你用先開始計 其他我唔知

咁正架咩？

Prestige 你批左？

未，我擔心緊佢會批

有code再多幾百蚊

VP

上邊條乞衣又要開飯了

俾你講一講我都unblock返佢望一望佢講乜

唔好意思
打攪晒咁多位

Sry 自膠
0.3%/0.6%

push

爬文啦 有懶人包都唔睇

icbc有1.5%

就嚟頭版要寫定個黑名單
討論前要Block定某啲人先

邊條柒頭放流料 話citi 都計透支 順手block埋

年薪唔夠240k係咪一定唔批

你申請主卡，點解會係交附屬卡身分證？

我申請埋比條女嘛

大貓唔受學生玩

唔岩數喎，因為正常覆出左主卡佢先會接手處理你既附屬卡申請

你申請主卡果時可以同時申請附屬架嘛，我果時申請cx都係咁

對銀行黎講，唔準時還卡數先係好客

大貓睇心情批卡，最好係有佢戶口
我得mpf 同少少股票起大貓，仲要唔係出糧戶口
同一個月申請兩張卡，第一張批十五萬，第二張批二十五萬，真係唔明佢點解會批呢個數
我出糧戶口張卡都冇呢個數

我張VS比佢reject左3次，今年第4年終於成功

無銀行俾特別高簽帳额我
除非揾好多, 資產伸請可能仲易高D

見到有殘體字
原本有條問題想問，依家搞到唔記得咗

講得好好 俾LIKE你

以前可以 依加唔知
但唔好試
我已成功被block

我近排試得左 張卡真心幾靚
不過得旅遊保同免費pp lounge 用得著 其他唔抵

你地申請細頭白金收到email叫補料果時，上面個查詢電話係唔係都係22772228 我岩岩打去佢話係美國運通國泰尊尚卡專線，但我明明申請細頭白金

學到野

埋頭巴對tu嘅專業知識我覺得可以開個新post叫 環聯信貸評級，你問我答

ae 細頭白金d benefit 好似得 pp,mx 有用
儲分又唔夠其他 visa or mastercard 快咁

同埋香港細鋪一定用唔到

我唔知你啦
我就唔敢試 支那野如果block人 我怕想攞返d錢都有排煩

有scam係咪cut得dbs black

有個笨柒問題想問下

Dbs m乜撚卡 既dbs$係咪得扣卡數一個玩法 有無抵屌d 例如百老匯一蚊當2蚊洗個d咁既玩法

M乜撚好似無

好似係有手續費就唔抵

有冇巴打年薪唔夠240k但都照申請到citi cash back credit card

舊客想用share limit 去開一樣照reject

有無人知邊到有AE街霸
大學生想開CX AE

咁嚴
我照交咗文件
但睇黎都係曬氣

無問題既，試咗先囉，話唔定要交數呢一刻鬆啲又唔出奇

CITI 無 真Share limit 申請，每次你申請高一級的信用卡，佢地都會重新批核。唔似DBS或者SCB

因為張卡根本唔係俾你咁用

你手上有幾多credit limit先 ？

Citi 係我第二少credit limit 既卡，得24k

但係#1唔係話大學生要經街霸

而家有promotion 揾人invite你各自再多3000里

有

用出bonus 果個月去apply

Can

1 can 定 2 can 定both can

咁唔怪得Reject啦 Cash Back at least 要有60k limit 先maintain 到張卡

我覺得未必關事，有時低credit 係因為俾其他卡分咗，即係等如個個都話恆生enjoy郁啲都十幾廿萬credit 一樣，我都係得11k

如果如你所講因為我本身果張credit limit唔夠而reject，咁即係我cut咁啲卡佢就批？點解唔係佢加到我有60k再批呢？

走啦

360k 匯豐有樓按 申唔申請到匯豐 vs

都應該幾嚴 我爭幾皮 都reject 了

下個月會申請DBS食迎新, 好奇怪點解DBS CV可以簽保險費, Black又唔得。
跑步全部信用卡好似都唔可以簽保費, DBS就有啲得, 有啲唔得, 好搞笑。

計簽帳

勁。咩都唔洗補就批
睇黎呢張卡/AeLounge 都會勁多人有

應該好快好似環亞難民營咁

尊貴不再

好快黑卡同白金之間會有個新級別
但係打J費7800無得退返
有時自high既野真係無謂付出太多

Confirm左今日係星加坡造卡應該星期四收卡

點用？

買車會簽

無車

7.5蚊一里又唔夠人好

除左 payme

我係一卡多賬

會

但係型喎

我自己覺得

hsbc primer , 黑卡，citi prestige,hsbc vs,中銀理財卡多人識 d

ae platinum俾人當 credit card 多，亦有人充大頭

終於收到星座卡 但 ICBC 竟然唔係 Share Limits

其實唔係玩開信用卡，最多人識一定係enjoy/DBS complex visa，啲師奶日日去超市比啲錄音loop

意思咪就係出唔到60k俾你

Premier 周街都係

我明你意思，我希望你都明我意思

信用卡如果連 statement 都未出就已經 full pay 係咪好笨

過期比就笨

依家八達通 自動增值 係咪中信最好

依家用緊one plus 除左增值已經好少用

張compass visa唔小心碌左人仔？係咪係銀通到扣？咁要點樣睇番自己碌左幾多人仔 同點還？

earnmore都係2%，次月回，好過中信隔幾個月先回

原來幾個月先回

earnmore 財仔卡

簽左人仔咪當外幣計 轉返港幣還
Dl個omni或者online statement都見到交易左幾多轉番幾多港幣

但我見佢omni個可用額仲味扣我人仔呢條數，定係要等幾日？

你呢個情況通常係驚死會唔記得找卡數俾人罰錢/唔夠額先會咁做，有舊錢當然攞黎用/放去高息戶口, 差唔多到期先還

我用緊earnmore, 個app好用, 回贈下期自動入落你戶口。
one+ cut左佢等下次食迎新啦

諗住cut 都好少用

試左係share
Visa用左
另一張照扣

證明我唔識理財

我明，你意思係你太多卡，total credit line 太高令citi 加唔到個額俾你->出唔到卡

要等幾日 好少外幣即日出到數

唔緊要嫁 我一開始都係咁
之後慢慢學睇statement 出左數先交
如果好多張卡又自問無記性就繼續咁做啦 早交點都好過遲交嘅

身份象徵?
不過依家俾得起年費就申請得

其實都 set 咗 direct debit 應該唔驚唔記得交數啦
我淨係識放錢喺 saving ac 收得嗰一蚊幾毫，少咁啲其實都冇乜分別

唔會Zuji 有野買已回本
送埋4人旅遊保，酒店金Member

唔該巴打

點樣先可以申請兩張唔同星座？
我落分行搞佢話一地要同款

我有強迫症 除左icard呢啲拍細數嘅之外
好鍾意見到張卡balance 係零
用citi叫雞 隻雞未到我已經入定錢落去

財仔卡又點？

compass唔係dbs$

係喎 搞錯左以為同一樣野黎
唔該巴打

假設我CV食左迎新600 compass$, 之後又申請black儲里數, 之前compass果600可唔可以轉去儲里數? 定係只可以放係戶口碌卡抵銷?

compass$換里數好似要手續費

如果用M乜撚比
係多過BWM
只係加手續費換里數就會輸

點解
官網eminent淨係寫現金回贈

可以揀要dbs$

好嗱貴
換10000里要俾$100

用嚟現金回贈仲抵 有時仲有promo再減8%

財仔張wewa卡
有個三個月用12000蚊有泰國機票

想拎黎交學費食迎新
但呢d財仔卡點用信用卡交？
因為平時都係用中銀或者東亞果張入ebanking交

要親身碌

點樣親身碌

點親身碌咪你自己諗掂佢
大部分學校都無得親身碌學費 你邊間無講我唔知啦

而唔親身碌學費 係唔計迎新

問你自己學校啦 唔好係到問

搵校長

點解唔加密講

大部分繳費都唔計迎新，更何況安信冇e-banking 比你交學費

點解開咗ae cx
但環聯無show 到嘅

下個月

終於收到卡，但係渣兜使唔使寄咁大疊嘢黎呀
btw 都係唔使簽名喎 真係由填 form 開始到收卡都冇交過簽名
封信淨係寫話打電話 activate 咗就會寄 PIN 黎

有fd讀某college交學費係碌卡機嘅
呢種先計迎新
網上撳掣個啲99%唔計

年尾前有豁免 不過唔知會唔會續落去

AE白金卡依家有refer link就申請到

真心咩 年薪都唔睇？

想問hsbc個最紅網上及海外簽賬獎賞
係要每階段簽夠$3000先定分開每個階段計？
例如階段1夠.階段2唔夠 咁階段1係照有定冇？

好多無左簽名了
(DBS好似要)
渣打真係好疊嘢
連埋張銀聯好大疊

有

過比我 比返cash你

但封信寫兩張卡既 Credit 都唔同？

可能佢分開申請，所以獨立credit

一齊申請，2個唔同信用額，visa碌左銀聯個張都會減返個可碌金額

揸兜做嘢唔使你教

星座卡新啟用仲未加到apple pay?

因為工傷未 john applepay

工傷唔係乜鳩pay都無咩

仲以為icbc visa可以入落apple俾

都係果句，我覺得額呢樣野同有幾多張卡多少有啲關係，如果唔係解釋唔到點解我張enjoy得11k

兩張星座卡係唔係要各自登記網上銀行？ 我入visa果張見唔到銀聯果張

我得一張廢卡應該仲有大把 quota 架

成個月淨係俾自己咪得囉

放上黎大家一齊對下

咪傻啦你
點解我要證明俾你睇
一陣唔記得加密嘛死

再申請 我資產值過晒佢標準 都話rejected

後來再申請就批左 係睇審批果條友

是蛋啦 反正已收卡

有 android pay 冇 apple pay

咁爽皮既事都有

申請左EarnMore信用卡，但安信無E-banking，我有咩方法可以check 餘額同有無扣錯數？

WEWA APP

入返去你渣打360度睇下啦

請問下Icard 10X分 「網上簽帳」同「感應式/手機支付」係分開計 兩個類別每月各可簽$1111？

有冇巴打實測過用東亞經 cyberbanking 嘅 bill payment 交渣打卡數係咪唔使手續費架?
兩邊 CS 都信唔過

啱啱收到張one+，但入唔到落apple pay，話要打過去銀行驗證，有冇其他方法唔洗打過去

你係咪未activate張卡, 未activate梗係加唔到

One+ 配合埋阿里爸爸有promote

要去分行填一張 form
啟動自動加戶口去 ebanking

申請左之後等幾日就得

叫你打就一定要打
通常係新客冇任何戶口就要
hsbc 都係咁

有無人知最近邊度有星座卡街霸
今日係大學站唔見有

上次加卡入apple pay (HSBC)
個女CS把聲又靚 禮貌超好 好好J
上次降級個女CS講野唔正 又唔熟情況 火都來

今個星期會收到大新 一定打上去 睇下男定女 男嘅cut線

等六月登記先有
第一階段應該爆哂10000 quota

同一人申請Citi rewards CCB HX Card
今日就收到CCB 打黎對資料 但citi 冇消息

Citi 我五日收卡

因禍得福
公平咩

其實都唔知算唔算得福
因為我預咗個啲里數嚟換
而家唔洗換比錢買

全新客，上年申請

想問下, 東亞Flyer World係咪唔使登記飛行獎賞計劃?搵晒成個網頁都見唔到邊度登記

pish 多次 thanks

icbc冇得online睇申請狀態

遲佢半個月申請嘅one+ 今日已經有sms話會寄信嚟

icbc你預3個月先收卡

連PAYME都唔得

你想去旅行玩銀聯閃付 ？

大陸旅行

想問下大學生申請ae張cx係唔係一定要經街霸申請？之前上網申請過比人reject左。

啱啱醒起 黎緊我都準備去大陸旅行 唔知仲開唔開得切銀聯 得張垃圾中銀銀聯白金

最好係啦

就咁行過去同佢地講學生想申請卡就得？

我諗係 因為係大學啲街霸都係直接sell學生

點先可以有一個自己既AE Sales

佢的朋友就是...？

[member]我試下 你tg我 /member]

我都唔知 幾年前開CXAE (當年仲要30萬年薪) 個sales幫我開卡之後一路都有keep contact 新年/聖誕嗰啲都會收到佢message 。我手上張白金charge卡都係佢幫我搞哂所有野 (我張卡14年開)

靚女？

係女不過普通

Icbc 4月頭已經係tu幫我開左戶口
依家都未收信話批左/有得攞

呢啲叫床卡

東亞Flyer World簽卡有10%回贈咩？

你點知佢己經check左tu

上HK card 有得睇TU report

TU report 會寫有幾多次查詢記錄

之前download過check tu個app 但佢話唔再提供服務 想問邊度可以睇到 Website定app

Website

仲有幾日嘅快餐咖啡？

Thanks

HSBC通常都可以簽完再登記

兩三星期

最紅自主唔得

唔係最紅自主
最紅自主我知要登記 all in左賞世界
但我唔知佢年頭promote到年尾分開四個階段個最紅網上/海外簽帳都要登記
想知我今日登記完咁登記前既簽帳係咪都會計？
晏啲都會打去問下

今朝先上網申請細頭白金 岩岩收sms就話批左...

本身有AE卡？

係，得張CXAE... 仲諗住等email叫upload返文件
見上面有巴打話有AE卡都要交資料

係

學生申請星座卡要額外交form俾老豆/老母資料
有冇巴打試過 會唔會真係打去對資料

師兄好似學生黎 ?
7800 拎張卡真係咁抵比咩

咩卡慈善捐款都有分

年薪得一半
CX剩係簽完迎新就無用過

不過都上網睇都話唔夠都批 但無諗過咁快lol

但係唔係話學生淨批一張卡咩？

唔係啦 本身有icard 佢寄月結單時夾咗份promo 寫中日韓銀聯都免手續費加用apple pay有4%

日本apple pay都唔收卡

7800買5萬幾哩 好似有dd貴
換zuji 有6400好似抵d

我都有呢個問題 定係只係預設做法 合符要求就唔洗再理呢樣野？

我知
我答上面 je
最紅海外網上係可以先消費
因為佢唔係即時計回贈比你
係一次過出

中日韓澳門有 5%

都係用上網d refer link 多100,000
巴打試下無妨既 唔試都唔知

成日聽哋講換其實係點？睇勻都冇嘅
係有時收到email話Agoda Expedia 用AECX有額外Miles

想當年我讀書都只係用恒生enjoy/ BEA VTC

AE 黎講我都只係keep 白金信用卡，d優惠暫時都仲對得住個年費

唔該晒

我星期五晚申請星期一就話批左 成個過程除左叫我交附屬卡人身份證之外就無交過野
今晚DHL就黎派件

周圍都係細頭白金

真係咁易申請？

試下啦，無損失既

好奇一問 7800係一年後先畀定一收卡就畀？ 應該正常都一年後..？

7800一年

應該係開卡後 下張月結單就收

(開過白金信用卡 係咁樣)

唔係兩張都簽先有迎新？

啱啱行過見到dbs街霸 佢話學生都有機會直接開到m乜撚卡攞黃子華飛 唔知真唔真
我叫條女試左 等電話

人地簽滿額先開始排隊等送飛喎 已經幾個月會唔會已經無哂

其實唔簽都有
只係要比返380*2+64手續費
已經好多人講過架啦

統一發放 係可以先攞飛後簽卡架

就係如果有一堆人簽左同一堆人咁攞飛 啲飛要點分 佢都講如果唔夠飛可能會轉做唔知10% dbs$定咩嚟送

白金大頭對我嚟講好似抵玩啲

其實會轉迎新 所有卡都係咁寫 保障返銀行
實際上根本唔會出現

你擔心佢唔夠飛派 就未免太多心啦 一定有剩

如果你申請咗但係諗住下年先要俾年費既話我唯有恭喜你

如果你純粹想要張卡 收到之後打去話唔要，你都可以唔洗比

即俾的

迎新
分開俾 一夠4000就俾250

BEA World Flyer Payme同八達通有冇里數儲到？

無

想問一個低能問題

東亞普通卡啲分就到期
有19萬分，換咩好

我想問renew 卡個時 要比1989
佢有冇d 相對，offer 比番你？

cls,ae cx綠卡都reject我

補充返，我係用HSBC

學生？

有工返但年薪14xxxx

但聽講學生都出到ae cx elite喎,我心諗做乜鳩

申請咁citi 但等左幾日都話申請中..

開始轉玩商戶版八達通
每年慳返萬幾

終於到citi

搵街霸？

Jeng

好似又無喎，無乜留意。
不過$1980一年，每個月先$165。同老婆每星期食飯有折、睇戲買一送一、去旅行訂酒店有9折再回$100。我就覺得呢張實用性幾好，不過個「加倍加賞」我就無join

睇黎要搵街霸,但荃灣站部左兩個禮拜既星期六日都唔見

收到佢話唔批我既信，好似放下心頭大石咁
佢批埋比我既話我就成皮野年費

頭一年二百萬免

原來我一年玩唔只二百萬八達通

師兄有料

都要比小小錢八達通公司賺既
而家每日比緊四十

我申請cx elite 乜都唔洗我交就批咗

係第2個post睇過 唔知係咪就係你 出教學文 玩八達通 一年有4萬幾

屌 但我之前寫真實年薪比人rej,而家作大年薪去申請,會唔會比人周到要補文件

知唔知如果我有細頭白金再申請埋半島白金咁洗唔洗比多次7800

40/0.5%/500 = 16張八達通
16*500*1%*365 + 12*5000*0.5%= 29800

係我

之前好似睇過個post 話交左細頭年費，大頭年費都唔洗交

不過ae cs 咁nice, 直接打去問下啦

86巴

師兄好心機

想問同銀行申請幫親友八仔自動增值 係咪唔需要個親友在場? 只需要簽左名/有身份證NUMBER 就可以?

前題係佢係邀我申請

有無post學下野

巴打

係
不過我放棄左
賣果陣要等佢填from好煩
為左四十蚊唔值得用我咁多時間
所以我而家轉玩商戶版olepay

90日後退卡

要有身分證副本
簽名你自己簽咪得囉

但你屋企人啲o!epay户口啲錢係入番落佢地個銀行户口定直接入你嗰個?

全部入我戶口啦梗係

只需集中玩一個olepay

其他olepay戶口只係用黎每個月收一次五千蚊之後就無用

多謝您申請美國運通國泰航空尊尚信用卡。
您的申請已成功收妥並正在處理。我們務求在5至7個工作天內將申請結果通知您。

試下網上鳩寫30萬之後洗唔洗補交文件
利申:唔夠年薪,差好多

個懶人包係咪只係岩學生睇

灣仔稅務大樓

親戚/ex

巴打有無傳送門

想睇下你個post學下野

Metoo

終於收到卡
利伸:未夠年薪，無交任何文件proof

7800

回到本架

上網申請

填幾多年薪?

呢度講

想問下星座卡啲迎新日期點計？由開通果日開始計定申請日？

批卡果日

申請日既
應該冇人攞到迎新

仲未收到卡

唔洗 但小心咁樣玩鳩人 第時想開開唔返

收到卡唔confirm都得

張卡有咩玩法

點樣回本呀清？

我用黎換哂機票咋，同埋我半時都成日去君悅同美心果d食飯，佢比2000蚊君悅我，我都平左一半

話說我之前有諗過開依張卡 好認真睇過D條款

君悅2000蚊 應該係比4張500 每次只可以用1張 食夠1000先可以用

依D咁既COUPON 你出去同人買 其實係唔多值錢

不過美心就無得輸

佢係美心旗下所有食肆都半價？
即係simply life嗰啲都計？

只限美心中菜

即係 北京樓 美心皇宮 八月 等等~

一次可以用1千
食夠400可以用1張

500x2
200x5

我記得之前有位老細用AE卡
去食文華東方Buffet 有折

ic 我記錯左~

想問下張DBS BLACK AE有咩用?
係咪冇迎新個D?
有冇人會申請埋?

純粹儲卡 無迎新

星座卡整網上銀行係咪要落分行申請保安編碼器 再申請信用卡密碼 之後先可以上網登記？
乜咁撚麻煩㗎

落去申請保安編碼同自動加信用卡落網銀
密碼你整咗網銀一星期咗右就會收到

我冇icbc account
可以直接申請喎

係咪新客只要有卡喺手都得？喺網頁版申請？我喺app申請話要信用卡密碼認證 個密碼又話要用編碼器申請

恆生信用卡既月結單7月開始要收費？

郵寄月結單

第一次一定要網上

真係出完Samsung Pay一年就即刻有

Citi 過$300仲要碌6次先有着數

好撚差喎

差就差在每單最多回1000，即要碌15次

細頭白金既附屬卡除左入 lounge 之外有無啲咩食野既優惠，開完比條女都唔知有咩用

認真好差

其他銀行有d一入卡就比幾十蚊你
或者任你比幾多錢都有現金回贈（數少都好過冇）
大佬你又唔比我買現金券，邊有咁容易用apple pay出6張$300既單？

今日收到one+
想問下本身冇大新戶口 係咪冇得用網上服務

可以用, 登記返

我打信用卡number登記網上理財
佢話
有關指示不能被執行。
請輸入有效的網上理財登入賬號 / 用戶號碼 / 密碼。
*持有新領或補領電話理財密碼之客戶，請先登記網上理財服務 (991050)

用vs存avios成本高? 定你係想講門欖

一齊加入avios 短程抵屌之選

我都係跟呢個做
打完用戶號碼就出上面段野

聽日再試下，幾年前第一次用大新都試過係咁
之後下一日再試就ok

大新仲停留係石器時代

等多幾日啦佢會寄封信黎，會有個類似網上服務啟動碼咁，6個number

知唔知Citi PM果個迎新我可唔可以唔要台灣機票 要里數/分得唔得

我想問係日本/韓國可唔可以用到Apple Pay比錢(Visa/Master)?

佢個system有時有問題, 明明係果個password佢都話唔啱, 又要再等佢出信寄返個reset password黎

又係喎 有道理

中信motion批卡好慢

上個月尾申請仲係無回音

28538828
1#100

冇apple產品食唔到大新果300迎新

我反而想知邊間銀行唔得？乜有銀行係唔信資產既咩

有錢乜卡都申請到架啦

無得 case by case，快既咪一星期，慢既咪一個月以上

點樣300 迎新

900迎新
其中300係用apple pay消費3000

兩張啦
得張銀聯外國用唔到就食得屎

斷估你打少左個0
Sc am 其實180K都得 但你自己睇清楚擺酒有無里數

申請哂啦 去旅行都係最少帶2張卡好d
等陣得一張碌唔到就死
Btw dbs black可以去搵refer link 申請
自己去對面搵

係 你去到年薪果到
填179000會唔比你去下頁
180k以上就得
我自己都係唔夠240k申請到
呢張都有refer programme 送2000里
去對面搵
呢到就唔貼link啦

計批卡後2個月bo
30號係指你要係30號前交申請

去英國用銀聯有50%用唔到 仲要你去exchange段估都唔會成日去大舖行啦 細舖/非連鎖通常都係visa/master 最多有啲收埋ae
所以兩張一定無死

迎新成日都有嫁啦 又唔係簽完迎新唔再簽

如果你講要申請左cv先
照申請左cv先啦
換迎新姐 我諗都唔會差幾遠

black refer係咪都係$150?

好似係60dbs$
即係1250里

現有客戶refer 得30

利申有refer link，但最好上 moneyhero hkcard 睇下邊個refer岩你

以後有新卡都唔好咁快加Apple Pay
原來大新今個月有加卡優惠
但我二月收卡已經自己加咗

大新one+ 信用卡當唔當透支？

信就信唔信就唔信

[member]
Btw用唔到黎免年費架member]

柒撚左

要開定新post

登記咗先算
應該係另外計，佢直接入你AM戶口

渣打依家加 google pay 係咪冇 rebate?

所以唔加住
話唔定遲啲加著數啲

登記咗唔加卡應該唔計？

我都係咁話 登記左先再諗諗
大佬 拍3000俾你唔難呀 但點樣單單都300
去百佳都買唔到咁多啦

我都冇，但有屋企人用iphone
用人哋部機加自己張卡得唔得

可以
不過我驚搞到人第日有promotion果陣 人哋冇咗個加卡優惠

應該係認卡唔係認機

俾張卡屋企人用唔驚俾人嘟爆卡?

屋企人唔驚既，好似係

我發覺 同一班日既機 有時係會hold左比am 而avios無

啱啱search完黎 avios直頭無顯示 但am就有
am好撚狗

但係感覺上avios好似易換到過am咁

如果可以你覺得張恒地阿水會去申請呢？

一時時 有時am有 有時avios有

近大半年已經用avios換左12張機票
avios戶口玩到得返500

有啲信用卡有幾年期，你可以差唔多到期先轉入Am,咁加埋Am果3年， 啲分隨時可以玩8年

點平成$6000?

老母就0% or 100%

5. 此推廣適用於推廣期內憑指定信用卡以 Apple Pay 付款及已誌賬之零售簽賬(「合資格簽賬」) 。不合資 格簽賬包括(但不限於) 免息分期簽賬、購買現金券、所有未誌賬/取消/退款/僞造/ 未經許可之簽賬均不 適用於此優惠。

am一向多d位(唔等於無俾人換灑
同avios無近期位

不過avios補單程同 econ係唔錯
仲唔洗打電話

avios 近期位可以打電話去換

好似唔見有你個句喎

埋頭巴打

想問下比280蚊買既個份tu 係咪會有曬每筆欠款記錄既明細?

網上銀行見到ali入左單喇咩?

未比人笑過 ?

屌自膠，我覆錯，我以為講緊citi applepay 果個，唔好意思

我買果份之前掉咗，印象中有時間、邊間銀行、金額囉，如果你爭得耐，就會寫埋已拖欠幾耐等等

你想睇啲乜其實？

有無人諗到細頭白金既附屬卡有咩好處

每筆欠款既明細

記唔記得你之前係第2個post回過我 關於走數

我上網免費check 睇到我個位親友拖欠緊16筆 同50幾萬 同佢講既大為不同

但係咪得5年內既資料?

我又係覆錯左

我仲諗住唔該你

我以為你講緊citi

中信卡3星期到手

btw推一推post

睇下張卡tnc會有發現